估唔到page one開倉要派籌

我之前網上見到有網媒宣傳page one開倉
打算今日過去
睇下有冇揾到心頭好
點知原來要11點前去拎籌
但網媒宣傳稿係完全冇提到
好失望
同場都有好多一家大細同我地一樣情況
真係有啲掃興

係咪冇籌就冇得入？本身諗住收工去睇睇

係呀

巴打我又係 拎左4點到4點半籌

巴打你幾點去拎籌？

12點幾

依家係入面行緊 好少書岩

我2點到
話冇哂籌了

入面多英文書 但好睇既唔多

我買左唯一一本村上春樹既走左

想問下有冇歷史哲學旅遊嘅中文或英文書

旅遊有

之前唔洗籌個陣行過 得design ,食譜之類既書
同埋d 19文具之類
伏到仆街

去到伏已中 好多人一齊上去嘅人都一齊中

比班大陸西搶哂啦

人地未執果陣就冇人理
而家清倉先至狗衝
家下六折要排下隊都唔想
係唔係想賣幾廿蚊一本書都要人斟埋茶俾你坐低慢慢揀先叫合理？
知唔知出版一本書 作者嘅收入實際上有幾多？
如果你係個作者 見到自己本書賣到差唔多半價都仲要俾人屌話唔值得排隊買 你會有咩感覺？
閱讀或者文化喺香港人心目中究竟值幾錢？
香港冇咗page one 就得番紅色背景嘅三大書局同過江龍誠品
遲下連過誠品都頂唔住果陣
香港嘅政治輿論書籍好可能就只剩低如白粉大公咁嘅質素嘅書刊

個人意見 唔好插咁大力

時間最值錢

樓主好似屌既係page one要派籌入而d網媒無提過而搞到時間上失預算